有無人好似我咁，人越大越唔中意人類呢種動物

定係我太麻煩，嫌三嫌四
淨係覺得啲人好假，個個都無句真，
到講真又唔中意佢講真
寧願佢講假都唔想佢講真

另外唔知點解，越大越想自己一個
追女唔想追，有機會就試，但試兩日又縮
覺得好攰，想抖，想靜，唔想人煩
覺得全世界都阻住自己咁
自己一手一腳比較舒服

有女主動岩feel都唔想佢煩自己，點解會咁

？？

唔好咁幼稚ok?
你只係逃避緊問題

首先要有女埋身...

不過你講既野 我同意 覺得人人都有私心 好容易就對一個人冇好感

下，但係我好enjoy
個問題係邊？

可以講清楚小小？我唔明逃避緊咩野，淨係覺得
好多野想做例如拍拖結婚進修，都變得好有心無力
或者可能你唔明我？

樓主係咪天蠍座？

番新工
D人關係勁複雜
成日都驚得罪人搞到直頭唔多敢出聲
果陣入職無耐已經無啦啦得罪左個同事
完全唔明發生咩事
而家下下都要估同事d心理言語
好撚柒煩
以前又曾經俾朋友同事出賣過

去深山隱居可能仲舒服

The more I learn about people, the more I like my dog.

-Mark Twain

同樓主一樣，唔想俾人綁住，想周圍走，流浪都好，得自己一個嗰陣就好舒服

你覺得人好複雜，好多既假人
其實社會就係咁嫁啦
你自己單純姐
有冇去睇書，有冇出去見識多d先

你話拍拖又有心冇力
緊係啦 你簡女呀嘛
你自己有料咪女簡你lo

所以係你自己冇料
又唔肯進修自己 學多d
仲唔係逃避？

錯，就係我太了解人性，點解太了解，就係因為我重假個佢地，明未

淨係鐘意小動物

真係咁了解人性仲駛出post
咁你係咩問題？
太enjoy自己人生所以想炫耀？
唔明

係，直頭係寧願養隻貓狗到老都唔想同人一齊

我都唔識講，總之好空虛，但好多野又無力去改變咁

中二病未期

仆街 同樓豬好似